大地雷斯衝出嚟柒

搞到好似son未cup過佢佢已經亂入咁衝過去

熱刺射得好d 7比0都仲得

有隻車狗嬲豬逐個抽水post撳負皮 唔怪得成日有人話得小學雞先鐘意車路士

好似fifa禁多左加速咁